新手買電腦一問

巴打請問呢部抵嗎 新手驚比人昆central field 睇到

直情去Dell 買啦

唔寫明邊隻Model一定昆鳩你
btw 中間田藍店

去faroll搞啦 有問必答

8千幾得i5同1660

幫人清倉底貨